咁啱碌到港台31播教育電視 正式宣佈香港教育真係無得救

屌你老母on99
中文科居然變咗普通話紀錄片
俾返后羿射日我啊
以前啲搞笑etv去咗邊

吳克儉 你開心啦
大家準備好廣東話俾人滅絕未？